「黃絲KOL都潛水」陳文慧事件，藍雪寶事件，證明藍絲鍥而不捨既追擊力更勝黃圈

人地既藍絲KOL會日以繼夜夜以繼日去追擊同一單野

黃圈KOL呢期帶緊咩話題？

推

繼續和風交稅
持9戰

黃圈要努力批評左自己人先, 每個都鬧到夠, 鬧到人地避,
至有時間做其他野

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

黃圈學下689啦